黑警再次激起民怨 香港人要全面發起拒絕黑警運動

拒見任何黑警親朋戚友
餐廳業者拒絕接待黑警

一定要舉行反黑警大遊行

遊行人數一定會再次上升
我要三百萬人!!!!!!!!!

其實班警係欺善怕惡,根本無野可以令到佢地覺得驚,橫行霸道,目中無人

餐廳整個黑警優惠套餐出嚟
入場前需出示委任證
之後用掃把趕佢走

記得抄底姓名及no.

14年已unfd 哂所有黑警啦

推到全香港人unfriend 黑警

文宣組千奇唔好整"警察與狗不得內進"嘅templete
我怕好多鋪頭都print出嚟痴係鋪頭
搞到全港周圍都見到嘅話 警察一定會好唔開心

唔好個個都unfd呀
我驚遲啲有需要時搵唔返佢地近照出嚟

推

Cap 完就unfriend

屌撚死班仆街黑警

導盲犬都係狗

黑警與狗不得內進 (除左service dogs)

1) 和理非投訴黑警

2) 死線要求獨立調查

3) 勇武佔/衝/挑釁

4) 影黑警黑材料

5) 登報譴責黑警

6) Loop以上Steps

九龍港島同日行

投訴要跟進 如果唔係無撚用

千其唔好，因間人哋又嬲豬唔站崗

之前係咪有巴打提過話組織民防隊

邊d天才去指揮架
極懷疑d警察係典線推佢老細落台
而家連議員同記者都敢搞

覺得重點標籤黑警無恥既行為會好啲 如果只係focus黑警依個職業只會逼到入面無咁黑既都企係市民對面(如果仲有) 拒絕既文宣變做打學生打記者黑警不得內進會唔會好啲 一黎可以分化黑警 二黎證明我地小市民係對事唔對人大家討論下 雖然心入面都係覺得黑警要死全家 但係覺得有更好既方法去反

新界都要
可以分散狗力

大家幫幫手
推撞記者

(back up)
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
16990
19450

21304 鍾俊邦 「隻揪啊」

-
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619/13519 (need fact check)
-
警察執行職務唔需要出示委任證

34861張偉豪 高級警員 「警察執行職務唔需要出示委任證

[圖文] 7.7 克警資料整合

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講